有冇黎緊5月6月會係韓國既人

有d淆美韓會開戰
有冇人會撻訂都唔去

驚閪咩，當地人都未驚過

轟呀！！！炸撚死班整容狗

怕乜
利申:後日出發

我都係

驚閪咩 無人理過佢
利伸：響呢邊生活

怕乜撚野。

22號去韓國